香港醫思醫療將與企鵝醫生合作在港開設20間全科診所

香港醫思醫療將與企鵝醫生合作在港開設20間全科診所

21/8/2018 9:23
香港醫思醫療(02138)公布, 將會與騰訊(00700)旗下的企鵝醫生組成合資企業, 合作在本港開設全科診所.
企鵝醫生將會持有合資企業五成半股權, 香港醫思醫療會持有四成本, 初步計劃總資本投入不少於1000萬元, 目標是開設20間診所, 預計今年底前會開設兩間診所.

另外, 雙方亦會共同投資及研發IT系統, 發展境外醫生在境內會診等中港醫療服務.

境外可以係先進國家啫……山